點睇鄭中基諗住抄(消費)美女廚房?

想抄tvb個節目 玩咩老母廚房

你是打手

點睇鄭中基仲消費緊美女廚房

又係你個on9

條女幾正咁

我都覺

隔住moon都聞到陣老人徐
樓主好老

關你撚事咩，翻炒有人睇咪炒得正確囉

條女邊個黎？
佢經理人？

助手掛

你係睇鄭中基定睇美女廚房？我就睇鄭中基啦

美女廚房主角係牙kit 跟住係周中 另外3件唔重要

咩名？

有冇條女ig

sheung_sheung_sheung